官商警鄉黑共建

七大聯盟

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

突然搵到中聯辦蹤影

加埋蝻 一家親
八大聯盟禍港

仲未燒到建制派

打狗！救人！

［極重要］各位手足，試下以「打狗！救人！」取替「推，Push」回覆推Post！